頂你個肺 我頂唔順 J5 播 新中國70年 新時代 外交夢

好L 癲
個主持 d國語
同埋似京劇演員嘅化妝
wtf